球迷票選英超10大隊長 冠軍係邊個？

英國廣播公司（BBC）最近搞咗個「英超史上10位最偉大隊長選舉」，結果前曼聯中場硬漢堅尼得票最高排第1，排第2位係車路士泰利，神奇隊長謝拉特只能排第3。睇番10名當選者入面，只有謝拉特同排第9位嘅佐敦軒達臣目前為止仲未攞過英超冠軍，如果今季英超唔腰斬，後者今季好大機會創造歷史，所以謝拉特能夠上榜已經充份證明佢嘅成就及江湖地位。
至於堅尼到底贏喺邊？阿仙奴名宿伊恩胡禮就咁講：「佢有一名隊長所需嘅一切，佢唔係每個人都鍾意，不過你唔需要鍾意一個隊長，喺球場上，佢嘅領袖魅力同模範作用令人尊敬。」英超史上入波最多嘅舒利亞就話：「每次同堅尼交手我都會遇到好多麻煩，不過我唔係唯一一個，佢係一位非常出色嘅球員。」
英超史上10大最偉大隊長排行榜
1.堅尼（曼聯）
2.泰利（車路士）
3.謝拉特（利物浦）
4.阿當斯（阿仙奴）
5.韋拉（阿仙奴）
6.高柏尼（曼城）
7.尼曼查維迪（曼聯）
8.舒利亞（布力般流浪、紐卡素）
9.佐敦軒達臣（利物浦）
10.韋斯摩根（李斯特城）

其實隊隊波真係都需要堅尼呢種人物
證明英國球迷係識睇波

泰利食阿嫂都咁多人投

睇番10名當選者入面，只有謝拉特同排第9位嘅佐敦軒達臣目前為止仲未攞過英超冠軍

屌佢老母專登抽鳩我利水？

咁泰利呢種鐵血型.依家英格蘭都比較少
講隊長堅尼呢種屌隊友.屌對面.劣勢時
會鼓勵隊友反攻.依家起球壇買少見少
堅尼個性格係顛.但佢呢種忠誠度只對球隊
只為勝利.同依家普巴呢種世界仔兩種性格

後面嗰句仲串9我哋神奇隊長

唔只英撚 成個球壇都無哂呢d戰鬥格嘅球員

軒達臣 > 謝拉特
傷撚左都頂硬上 唔介意踢唔係自己擅長既位
冇左軒達臣就輸左幾場
不服來電

軒達臣？

東網咁好打？
挑完亞特蘭大挑利物浦

舒利亞狂踩紅魔堅：太易被挑撥 韋拉謝四勝一籌

可能有預埋隊友3p4p

一定係謝四啦

屌 呢d投票咪又係鬥多球迷

佢係舊式果種領袖人物
新一代唔會有呢種球員
屌一屌成隊波就反面
比較踢法相似既有柏加.但無堅尼果種領袖能力

依家就算係殺人王.大都係去到沙維治果種

軒達臣

我都迷就知緊係高汁

舒利亞低過甘賓尼，維迪?

神軒

好撚型

維迪事實上真係比唔上堅尼.簡東拿呢堆
更加唔好講加利仔

泰利，舒利亞可以排高少少
當年堅尼對韋拉真係
唔會再有呢d狗咬狗對戰

千禧年代既仙魔大戰仲緊張過世界杯決賽

連登仔唔抵得人地型過佢

而家呢兩隊

咁甘寶尼又真係幾有隊長氣場

孫哥幾時狙擊佢

堅尼？
有d咁既躁底隊長
真係日日向死裡打

比普巴扔埋一二邊有冇睇過？

爭冠係需要呢類
阿仙奴無左呢類之後
英超幾時登過頂

隊友一齊睇電視
轉佢台都發火

（唔記得有冇記錯）

打9隊友又唔係未試過
舒米高成日同堅尼開拖
2個都係相同性格

曾於2004至07年效力曼聯的軒斯，近日於阿根廷電視節目自爆，曾在場比賽後被堅尼打倒。「我們輸了比賽，我先回到更衣室，隨後的就是堅尼。我習慣完場後第一個回更衣室，但我們輸了，所以我不想跟任何人說話。」

軒斯指當時自己不諳英語，只懂一些粗口，於更衣室聽到堅尼叫了自己的名字，又爆粗罵他。「我知道他在侮辱我，所以我站起來，直接面對這個曼聯的偶像球員，這個人人都敬愛萬分的好傢伙，然後說了一句：『行X開。』然後我就什麼都記不起了。」軒斯續道
轉台發火小野.你講野串柒佢佢已經打暈你
霸道.但佢呢種對球隊忠誠同場上教練
係好重要

點解要

係得啲猁狗先會J隻冼腳君子

狙擊東網唔好咩

其實想揀林柏特

佢播港超

軒仔拎啦

軒達臣都吹？

韋拉係唯一一個隊長人才

呢十個入面除咗韋拉仲有邊個拎過條大肉腸嚟鞭打自己隊友

但佢冇坐正過captain位

大佬 你個啲擺明係犯規

你人都敢X已經屌打100%球員

其他隊嗰時係唔係得韋拉敢開佢拖

有兩個連英超都未拎過

加拿斯條撚樣做隊長
爺爺當年真係痴撚線
完全無領袖風範，對伯明翰嗰場失利，做隊長唔鼓勵隊友，仲自己坐係地下唔知做乜春